無得睇為美好世界獻祝福 真係好傷心

智障女神 你對波絕對係真架